有冇人試過Wfh,但隔離屋裝修

家建搬

樓上班仆街細路日跑夜跑就有

淨係試過隔離屋個小學雞開住個喇叭online 上音樂堂，變咗牧童笛大合奏

我日日嘈醒

wfh先發現屋企其實好難靜靜地做野

你咪同公司申請返office 囉